# Algoritma dan Struktur Data

Repositori ini berisi rangkuman kegiatan Satrio A. Cesiojakty dalam menempuh perkuliahan MTI di UTDI.

## Detail

Penugasan

1. Tugas 2 : [Tautan](https://classroom.google.com/u/0/w/NDc1NzA2NTE4MTM4/t/all)
2. Tugas 3 : [Tautan](https://classroom.google.com/u/0/w/NDc1NzA2NTE4MTM4/t/all)
